原來警隊「爆爆Sir」升左去坐冷氣房，唔洗再做低賤前線。

爆爆Sir既微博貼左自己坐冷氣房既片
唔洗再做低賤前線既工作
你就好啦

爆爆Sir

遲早要還
共匪會同你共享富貴
依家滅反對聲音 滅完就到忠誠既廢物

太廢，調左去證物房咋 屌😂

垃圾師兄 侮辱左母校

爆狗

出去行下仲開心過留係入面

做咩學人寫正體字

本身膊頭有無花？

前線好低賤架

本身個膊頭冇野係到

膊頭俾人插就有

硬係覺得個並字連接詞用得怪怪地，不過唔怪佢，無讀過書係咁

垃圾唔做保安 轉做連登mon post

有個部門叫：雜項調查組

做雜差都有張枱嘅,但無咩機會用囉

好人一生平安，睇見都笑左
你連狗都不如好冇

咁撚蠢點調查